{
  "Start Streaming": "스트리밍 시작",
  "Stop Streaming": "스트리밍 중지",
  "Start Recording": "녹화 시작",
  "Stop Recording": "녹화 중지",
  "Switch to scene": "장면으로 전환",
  "Show %{sourcename}": "%{sourcename} 표시",
  "Hide %{sourcename}": "%{sourcename} 숨김",
  "Push to Show %{sourcename}": "푸시하여 %{sourcename} 표시",
  "Push to Hide %{sourcename}": "푸시하여 %{sourcename} 숨김",
  "Mute": "음소거",
  "Unmute": "음소거 해제 ",
  "Push to Mute": "푸시하여 뮤트",
  "Push to Talk": "푸시하여 대화",
  "Enable Studio Mode": "스튜디오 모드 활성화",
  "Disable Studio Mode": "스튜디오 모드 비활성화",
  "Transition (Studio Mode)": "전환(스튜디오 모드)",
  "Capture Foreground Window": "전면 창 캡처",
  "Deactivate Capture": "캡처 비활성화",
  "Toggle overlay positioning mode": "오버레이 포지셔닝 모드 토글",
  "Play/Pause": "재생/일시 중지",
  "Restart": "다시 시작",
  "Next Slide": "다음 슬라이드",
  "Previous Slide": "이전 슬라이드",
  "Toggle Performance Mode": "성능 모드 토글",
  "Skip Alert": "알림 건너뛰기",
  "To use hotkeys on Mac, go to System Settings > Security > Accessibility and toggle on for Streamlabs Desktop.": "Mac에서 단축키를 사용하려면 시스템 설정 > 보안 > 접근성으로 이동하여 Streamlabs Desktop을 켜십시오.",
  "Start Virtual Camera": "가상 카메라 시작",
  "Stop Virtual Camera": "가상 카메라 중지",
  "This scene has not been converted to Dual Output. Please make the scene active to add vertical sources.": "이 장면은 Dual Output으로 변환되지 않았습니다. 세로 소스를 추가하려면 장면을 활성화하십시오.",
  "Learn more here": "여기에서 자세히 알아보기",
  "<color>Pro tip:</color> set Markers in Hotkeys settings to timestamp your recordings. <link>Set up here</link>": "<color>프로 팁:</color> 단축키 설정에서 마커를 설정하여 녹화 영상에 타임스탬프를 찍을 수 있습니다. <link>여기에서 설정</link>",
  "Markers": "마커"
}
